敢帥拎足總盃+排第五都畀人炒，有冇人覺得好唔抵

Daddy拎歐霸咪冇問題

雙冠+歐聯資格+第六

贏歐霸=雙冠+歐聯資格
輸歐霸=衰過LvG

純粹覺得敢帥炒得好唔抵
摩佬今年準備做三冠王 自然值得留低

敢帥戰術都好有問題

第一係邊個

條友太高壓管治班球員搞到好大壓力踢唔出魔性，今年係成績一般但整體打得幾好

認真 魔性好抽象wor ching